香港邊度有任食點心？

香港邊度有任食點心？

唔好太貴，有冇推介？

小肥羊

仲有做？

同問 仲有任食咩？

四五年前食過

係喎點解香港明明通街自助餐放題打邊爐, 偏偏冇舖頭做任食點心

不用謝

知唔知咩叫任食點心呀仆街仔
你做打手都做得好啲吖

荃灣有間火鍋+點心任食
以前有淨點心任食
但岩岩裝修完好似冇左

好似之前見過有

常滿百家菜
網址:
地址: 荃灣 眾安街55號大鴻輝(荃灣)中心12樓
電話: 3188 9978
(客

點一龍

仲有

其實整就整哂架喇 應該
主要係蒸

係咪冇左淨點心任食?
見佢得返D火鍋+點心 poster

瘋狂食蝦餃燒賣

其實任食, 你食到幾多 ? 你又預幾錢埋單 ?

自助餐通常都有點心

尖沙咀近半島酒店出口有間